有無人知依幾支酒值唔值錢

係屋企搵到，唔值就扔左佢

辣殺
不過都十幾年飲左佢算啦掉

唔值錢用黎煮餸啦 唔好掉

2500$ 有意pm

排$3000

食辣嘢無哂味覺果陣當水飲左去啦，唔好浪費